非常唔要得， 勇武/衝衝子千祈唔好咁做!

千祈唔好掟 顏料 去保護鏡呀!

咁嘅嘢千祈唔好學[url]網址[/url]

其實長久以來最有效嘅方法都係最少人做
鐵蒺藜 顏料

記得唔好掟鮮色喎，好難洗！

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

鐵釘

簡單到油都無 食油又好乜都好

可以用汽球整油漆彈

推